天才波 連香港股票市場都玩埋

武肺搞到行行都唔掂 家下仲想搞死埋港股

豬死了

查下條垃圾有無買熊好過

收到風條友allin咗熊而家數緊錢

真係仆街仔黎 出街叫佢落台 又話你國安法 咩世界

港股重心港交所都搞，呢隻北水買最多，波叔一係傻一係就賤，港股咁多隻唔搞偏要搞佢，佢一跌北水回水成盤野俾佢翻起。CLS

阿茂整餅，無果樣整果樣